唔好再叫手足去荃灣送頭得唔得

屌你老母 而家個邊重狗
不斷有手足被咬 懷疑今日犧牲最多可能係荃灣
咪撚再叫人入荃灣送頭

有文具既唔該轉區
和理非街坊look

大埔 屯門都拉左唔少
好多都街坊LOOK

狗隻個量多到好誇張
前線入黎一定係送頭

推

等佢散檔再黎擦過

屌你老味
落地都有一兩百隻防暴

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

荃灣玩到爛哂啦
而且又難走
次次都係圍城戰
做乜去荃灣

陳雲：衙差的智力，關於軍警武力封頂論的解說。陳雲的免費宗師級（master level）高等教學。星期日講道。
香港的軍警武力封頂論，是我提出的，也只有我夠資格和膽量提出，從2014年至今。如果你不接受這一句判斷，可以不必讀下去，因為你不接受事實。
在香港，中共不能出解放軍，這是我自始至終講明白的。毫不含糊地講明白。出了解放軍，中共就在香港亡國。什麼鎖國都不要想，就是亡國。
至於衙差，最高武力是防暴裝備。衙差不能開槍，除非受到示威者的武力攻擊。衙差如果沒有受到示威者的足夠武力攻擊而開槍，開槍之後示威者並不撤退，反而蜂群出動攻擊而衙差再開槍還擊，這等同香港爆發革命或內戰，而不是零星的暴動。這也會令香港的金融中心功能報廢，中共經濟崩潰，也會亡國。
在武力封頂之後，衙差可以用的方法，是恐嚇（intimidation），用恐嚇來產生恐懼（fear）而令示威者和市民驚怕而受到恐怖統治（reign of terror），之後用裝備、陣型和語言來作威作福。但衙差不能直接用語言恐嚇，這是犯法的，他們只能用暗示式的殺人武力行動（如當街跪在示威者頸骨但有不會癱瘓的舞台顯示式殘酷demonstrative brutality）、傳聞（跳樓、浮屍、離奇死亡但查無疑情）、圖片等等。
衙差的作威作福又不能被當作真的，你如果好似康怡那位大叔，向衙差行皇軍式的敬禮，或者呼叫「向黨衛軍敬禮！」，衙差會滴汗而走人。罵「死黑警」是沒用的，因為他們是，罵黨衛軍、罵共產黨他們就怕了，因為他們不是（中國並無黨衛軍，只有解放軍、民警、武警、庭警）。
各位只要注意一下，這些恐嚇是透過哪些論壇或網上不知名但有流行的人士慣性地流傳出來的，就大概知道港共的協作者是哪些人。如果最終而且往往是查無實情，目前那些散播傳言的就是共匪幫兇。（一次過的民眾傳播不在此列）
要應付恐懼，需要宗教修行和文學經歷，而且要宗師級的講解，否則處處都是廟，哪裡都有文學，我們應該都懂得的，但很多人不懂的。因為香港很多學者都收錢怕事，無謂惹這些麻煩。你估好多人好似陳雲這樣，學歷、資歷爆煲而甘願為了社會公義而捱窮一世？（我是博士，曾是教授和處長級官員。）
我下個星期在文化沙龍或其他修行場合，再與各位談吧。
附帶一提，美國的《香港人權與民主法案》其中一條，就是解除香港衙差的防暴裝備和監察設施，而且聯同盟友一齊執行，他們要用祖國生產的了，但用那些，美國會判定是違反人權的裝備。如果要示威，為什麼不等待到美國通過法案，衙差被解除防暴武裝的時候呢？到時他們只剩下一碌棍和一個盾，同你一樣，不過到時，港共就會發起衙差可憐論來解除香港人的武裝。

多狗嘅地方就縮

班狗見人著黑衫就拉

荃灣人表示4圍都係rd blk.
走去第二區安全D

分拾鳩幾區俾啲狗睇住食

搞十八區果個係咪有心搞事

關你5毛咩事？ 想割席阿屌你

依法啲狗係有殺錯冇放過
不停亂拉人

Be water

推推

推 棄裝轉場啦
荃葵呢邊三間狗屋呀 點玩呀 唱下歌好啦

冷氣軍師收皮啦

真啊 收到消息今日唔好去荃灣 荃灣咁難走 返自己區開花

咁荃灣人咪去左荃灣區 你係咪搞緊笑

今日少人到仆街

前線好多換左街坊look啦 你都冇咩可能係呢區救到人 散到好多都散哂

好多係葵青區 石籬 大窩口 葵涌邨既街坊
得兩條路走到出去 一塞就pk

呢個真

換衫先